加歷查：我認為C.朗拿度可能想做和美斯相反的事情，以顯示出他的不同

利物浦名宿加歷查（James Carragher）稱，C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）離開皇馬轉會祖雲達斯，是一個聰明的想法，為的是避開美斯（Lionel Messi）。

加歷查在《CaughtOffside》的訪談中說：「我認為這是C.朗拿度轉會的原因，他知道他會一直被看作美斯身後的追趕者，因此C.朗拿度這個決定很聰明。」

「我認為C.朗拿度可能想做和美斯相反的事情，以顯示出他的不同。他想要的是，我在這些國家的聯賽中都拿過冠軍，在所有國家都當過最佳射手，我的經歷更豐富全面。」

唔怪得美斯帶領阿根廷拎完3次亞軍，阿朗就拎歐洲盃同歐國聯冠軍

終於明點解佢入咁多鳥龍球，原來佢係想做啲正常後衛唔會做嘅嘢。

美斯屌前面 牙朗屌後面？

烏龍查先會出名
仲有同謝四唔拎聯賽冠軍

解釋到阿朗歐聯反cup對手，美斯就鐘意比人反cup

牙朗:who?

猁狗由球員到球迷都係咁智障

名宿？係咪曾經帶領利物浦奪取英超個班底

C朗去守龍？

拎歐聯

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育

C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...

幾時澄清番啊賤種

兩個國家隊冠軍VS0
美斯真係好蝕，明明入決賽次數咁多

仲有歐聯，以前我地用美斯歐聯數打飛機，點知俾佢反CAP

2個都踢到3張幾野 牙朗最後個季3連歐聯 然後牙朗叫避走

呢條傻閪講緊咩

所以阿朗歐國盃決賽專登傷出，歐國聯又踢得2場波

美斯:西甲＞歐聯
加歷查:歐聯＞英超

唔怪得牙朗係咁入十二

西甲 = 相同條件下直接對碰
歐聯 = 睇對手

牙朗打逆境波不嬲勁過小花

屌你烏龍茶真係弱智㗎喎

咁世界盃都係睇對手

點解烏龍查可以咁柒
唔好講咁多野啦

不如過C朗避開烏龍查先過西甲呀笨

話*